如果Son 唔係亞洲人 佢今年會幾多歲？

新球場 聯賽同歐聯都first goal
直頭熱狗既history maker
從未有聽過 有人叫佢過當嘅新聞
亞洲人呢個身份局限左佢幾多？

狗既歲數同人有d唔同

係囉，如果佢唔係亞洲人踢波會勁好多

喺熱刺新球場 有67%嘅入球都係佢射入

如果樓主 唔係連登人 佢今年會幾多歲？